點睇EASON係英國讀左咁多年書仲將棉花英文講成Mian Hua

人地中國係第一個家
英國第二麻